傳說中的示威者金主，終於畀我搵到了

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

何妖唔駛再搵喇

dllm仲未有

派未

依個金主相當失敗

係

林奠快撚啲拉人啦

陳茂波已婚，太太為許步明，二人育有一子一女，兒子為陳天行，畢業於牛津大學法律系，於富而德律師事務所任職律師，女兒為陳天欣。家住跑馬地禮頓山。太太及子女均持有英國國籍。

外國勢力

屌

佢欠薪啊！！！！！！

密謀左超過一年

我屌你老母 仲未收到已經過咗咁耐 又發咗咁耐夢

世界社會運動最大金主上線了

林鄭做嘢啦

保皇黨咁中意捉金主 呢個大大個企喺到